大家點樣睇有個日本仔以為我係日本妺（一人一句玩佢）

俾人睇我個名都知我係男人啦麻

你咪搵佢做sp.

我唔搵sp,我入去睇J圖嘅咋喎

你icon明明係狗嚟 點解會打扮日系

想入樓主個gp

果個係佢

想入樓主